如果張建宗發動高平陵之變

大家會唔會支持？
支持
反對
宗仔機會到啦

張建宗應成立臨時議會

咪撚FF啦

不過最驚何妖發動